男人係咪天生尖叫唔到？

我男朋友同阿爸都尖叫唔到
好想知係佢地唔肯尖叫定係男人真係生理上尖叫唔到

希望大家幫我解開我多年既疑惑

啊！
啊啊啊啊啊啊！！！！！！！！！！

細個得嘅
大個生咗喉核就叫唔到

可以

有咩事需要到尖叫

參考達哥唱海豚音

佢呢d都唔係真係尖叫個種

係發唔到個音？

滿足我好奇心

lm

求巴打認真解答

拿，蜘蛛女個隻尖叫，唔係蜘蛛男個隻wor

轉聲次後就無左呢項技能

尖叫到都唔一定要叫既

點解我會聯想到達哥

Took me 30sec to understand this

會尖叫 ex 一想聽就會督我

會變米奇老鼠

係狗鐵到睇到笑撚左

應該唔係
去體育館打波見識過啲基佬尖叫聲仲高音過女人

睇巴打個名應該男性荷爾蒙偏低？